NBA 一人一個覺得佢終身不轉會既球星

雷霆 WB, 拓荒者lillard,

開錯台

死番玩具台啦

LBJ

Josh Smith

KD

curry

Zhou qi

Lonzo Ball

Kawhi

manu

Nowitzki

Me?

Lbj
Loyalty

好似吾皇咁

Anteto$(;?!&@po

trade me?

又燈

John Collins

Derozan

球星轉隊無非為兩樣野
1. 人工
2. 聯隊衝冠

Kobe 一開始就已經OK 聯隊3年冠...
雖然之後幾年lakers 沉左...
但球隊以kobe 為重心再重建
衝多兩冠.. 拎埋final MVP... 就上lakers 神桌
留隊等退休